無晒所有值得留戀既野可以點做

呢幾年入面所有重要既野都失去晒
每日除左返工，已經唔知可以有咩做
明明心情根本已經係去到絕望，但返工一樣要扮到無野

有時想搵人傾下，但又怕阻到人

搵下一樣可以值得留戀嘅野

已經對住何野都提唔起興趣

Tg: lllccq
搵我傾

Me too
我fg已經係咁

你仲細，慢慢處理手上的問題先啦

多謝

加油，有咩可以搵人傾下

我明白呀巴打

同你一樣

日日行屍走肉咁唔知為乜

日日只有剩底返工